[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1609)

Fast

快到呢…

拜仁個陣都叫有誠意 咁都報唔到仇講唔通

屌你老母閪 紅左仲可以絕殺 我個主勝 屌你老母！！！

ODD1-0

ode fg cashed

又誤中1001 睇下佢會唔會開

你都唔係1001

2點半大

奧特goal

學生隊一世黑名單

葛度好波

小轟姐

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

朗素波?≧?≦?
#29784
我未

入多2粒

真特半大快上

去返1001

sor 開左
手機版唔知點copy 個topic名

真特快半大

咁多波點解要買呢場

唔推上去點有錢繼續讀書做廢青